有無人覺得樹大校徽好肉酸

盾徽用白色底配新細明體紅字真係勁核突。中間個仁字我仲以為係樓下公園啲高低槓。成個設計應該係用小畫家整出黎

個新細明體真係好恐怖。。。

新細明體

係人都知啦

已經笑到笑唔出

佢唔講大學兩字
我會以為係中學logo黎...

中小學校徽

中小學logo都冇咁核突

個新細明體真係世界級

同垃圾ou有得揮

我寧願佢就咁拎中間舊樹做logo
個白盾同新細明體真係

成間學校咁多人 都可以整到個咁肉酸既校徽出黎...

校徽係用黎代表成間學校

就算學校冇岩心水既設計

都可以出D錢搞校徽設計比賽...一定成班人9沖 大把好既design

日經